[文宣突發：支持公務員罷工集會既全部同我入黎］46封公開信中英翻譯連圖］

政府46封公務員公開信+中英文翻譯圖

係愛呀哈利
雖然身在不同部門，不同職級，但目標一致。

大家攞去派攞去掛攞去用
要落區張貼海報在各區連儂牆向街坊宣傳，
再用行動請大家相信公務員會與市民真正同行。

8月2日晚上的集會，請各位公務員出黎，不撤不散
8月5日 三罷加7區集會，都唔少得你呀公務員

以下是各個46個參與的政府機關，排名不分先後，各級真正同心同行

1. 跨部門公務員
2. 立法會秘書處職員
3. 醫管局文職人員
4. 一班熱愛香港的醫管局職員
5. 系統分析/程式編製主任職系公務員
6. 司法機構職員
7. 廉政公署職員
8. 社會福利署職員
9. 機電工程署及渠務署員工
10. 過百名AO
11. 500+ EO
12. 政府總部人員
13. 天文台員工
14. 醫管局及衞生署醫護人員
15. 香港貿發局
16. 文書及秘書職系公務員
17. 漁護署同事
18. 地政總署職員
19. 醫療輔助隊隊員
20. 食環署職員致香港市民書
21. 水務署致香港人
22. . 港府新聞處主任：永遠站在雞蛋一邊
23. 一群土木工程拓展署員工
24. 康文署職員
25. 房屋署職員
26. 有1500會員 本港第一個公務員工會
27. 稅務局職員致香港人
28. 142名衛生署牙科致香港人
29. 一群勞工處LO 職系
30. 旅遊發展局職員
31. 懲教署職員
32. 仍然熱愛香港的警察
33. 香港家庭福利會前線同工
34. 保安局現職及舊同事
35. 一群政府統計師及研究經理
36. 漁護署之動植物共憤
37. 62位政府法定語文主任
38. 海關職員
39. 檔案處職員
40. 律政司政府律師聲明
41. 檢控人員致香港人公開信
42. 差餉物業估價署職員
43. 一班漁護署嘅公務員給林鄭月娥養狗既意見
44. 航空交通管制主任
45. 一群熱愛及關心香港的統計助理及主任
46. 前線救護員

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

推呀

推
仲有呢46封公開信全文：

1. 跨部門公務員致香港人的公開信

2. 立法會秘書處職員致香港人的信

3. 醫管局文職人員致全港市民書

4. 一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

5. 系統分析/程式編製主任職系公務員致香港人的公開信

6. 司法機構職員致香港人的信

7. 廉政公署職員致香港市民書

8. 社會福利署職員致全港市民信

9. 機電工程署及渠務署員工致香港市民書

10. 過百名AO

11. 500+ EO

12. 政府總部人員致香港市民

13. 天文台員工致香港市民的信

14. 醫管局及衞生署醫護人員給香港人的公開信

15. 香港貿發局致市民公開信

16. 文書及秘書職系公務員致全港市民書

17. 漁護署同事致香港人書

18. 地政總署職員致香港市民書

19. 醫療輔助隊隊員公開信

20. 食環署職員致香港市民書

21. 水務署致香港人

22. . 港府新聞處主任公開信：永遠站在雞蛋一邊

23. 一群土木工程拓展署員工致香港市民及政府的公開信

24. 康文署職員致香港市民的公開信

25. 房屋署職員致香港市民

26. 本港第一個公務員工會發表聲明

27. 稅務局職員致香港人之信

28. 衛生署牙科致香港人的公開信

29. 一群勞工處LO 職系發表聯署

30. 旅遊發展局職員致香港人

31. 懲教署職員致香港市民的公開信

32. 仍然熱愛香港的警察

33. 香港家庭福利會前線同工致香港人信

34. 保安局現職及舊同事聯署

35. 一群政府統計師及研究經理的公開信

36. 漁護署公開信 動植物共憤

37. 62位政府法定語文主任聯署

38. 海關職員致香港市民

39. 檔案處職員

40. 律政司政府律師聲明

41. 檢控人員致香港人公開信

42. 差餉物業估價署職員致林鄭月娥公開信

43. 一班漁護署嘅公務員給林鄭月娥

44. 航空交通管制主任的公開信

45. 一群熱愛及關心香港的統計助理及主任

46. 前線救護員致消防處處長及香港市民的公開信

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推吖喂！

推吖！

自推

強 推

幫推

再幫推

再幫

再推多下

推多下

推多幾下

講真 我真係好感動

[文宜] 點解要罷工

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

自推😫